Virtual Youtubers討論區（396）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

FOR所有新參/睇天使うと入坑既新人

請各位睇清楚點解佢自上位以來一直備受爭議
花生一浪接一浪既種種事跡

奉勸各位迷天黨唔好講埋哂啲haters gonna hate既廢話

直接啲話自己鐘意一個魂有問題既V
純粹貪佢塊皮正所以咩衰野都睇唔到咪算

一味攞subs數sc數同接數黎話無問題

無視哂佢作為Vtuber帶黎既不良風氣同埋欺騙行為
同藍絲我睇唔到我唔知有咩分別

lm

耳膜爆破

熊間換左台

耳膜爆破之選

2P色祝福區

今晚睇埋公主練車先瞓

安定8位

會長因為太夜所以準備收台

同埋頭先會長叫大家幫手
直接俾feedback YouTube
用桐生會嘅數量向YouTube施壓，講依家chatroom好有問題
因為如果佢講YouTube只會撚佢

feedback完冇覆過 on9 YT
岩岩再試多轉spam10句有6句係穿到甲

35整

話就話反天呢到講呢到散...
但今次單野都幾癲... 拖糧

其實依o的大家一直都做緊
yt要做o野都唔知要幾時
不如cover派多幾個mod好過

意思係我地港人不嬲都呢到講呢到散
不過依家好似有日本仔真係過左去踩場

lamy真係好活潑

如果佢真係請人我即刻去讀個日文翻譯都得

我地繼續花生

我羊世一

天使唔會有事㗎 唔需要再討論了

會長學埋曬ppt啲嘢
最後係度郁個告知欄
係咁提示記得買代紋

35真係好撚cute
畫畫都cute過人

依隻難玩點爆機

Support拖糧系Vtuber

Lamy 酒鬼系已經走唔甩

aki今晚做乜鳩

所以其實船長係真唔知定純粹想打佢先咁既反應

驚搵錯粉紅就67

Btw 其實有冇專做mod的公司

Miko啲畫真係好得意

咁就打大力d

圖我憑實力拎既
使咩找數

雖然唔知將來會唔會有
不過其實我想睇會長手工整四期生mascot

ame個fullset係geekjack買要變新網先買到 都係bns單買佢算

LM

當然有
不過依o的o野應該cover去做

Lamy 把聲越黎越低
希望佢用之前錄比kanata把聲黎唱歌
好正

虹好似有？

馬車個炮彈咁屈機

原來aki宜家先400k sub

講真爆左咁多野出黎
預左睇開既人會繼續睇你有你反我有我睇

都係推比啲新參/淺坑既人睇

嗰間好似大陸嘢嚟

哇屌

我都係早你少少先知唔係暗tag/ utube 機制自動幫佢落

雪乃又同aruka互炒

仲未見到電鋸人張圖

AKI唱SUPER ROBOCO

唔知會唔會有楠栞櫻咁嘅待遇呢

鬼佬天生人地越反佢地越推
今次應該燒唔死佢

game wfc
入去都係睇Mimi慘叫既啫

底邊係40萬都會整個site嚟慶祝

Takanashi Kiara Ch. hololive-EN
ラミィ先輩のロビーに入れない・・(´；ω；`)

啲fans整的？

應該係
下面D留言一支日本旗都無

睇左陣lamy,發覺佢講野既語感有d似krone.

又諗返起魔........
當我冇講過

其實都係睇欠債天使夠唔夠厚面皮架姐
佢面皮夠厚又做足預防措施防止中之人私隱外洩
咁都冇邊個奈得佢何架啦

巴打好型

黃金撚

依家有班日本仔開始抵唔住頸
對佢地黎講唔找數比畫師應該先係最大既引爆點

咪睇下同鬼佬可以打成點

一諗到班真香狗好嬲好嬲但又駁唔撚到個死樣就笑到訓唔著教

好撚慘

可以打成點 鬼佬不嬲無咩道德觀念大把歐美藝人吸毒打人都大把人支持

佢會扮喊既機率越黎越高

我唔反V既都要反天使了

個個反天使 冇人反EN

無所謂架
我咪繼續日日食花生

已經變成地底泥既野希望唔好再落井下石

風向又變左？

我唔覺得EN啲女會自己主動ghost 會長
講到尾都係COVER

台仔不嬲有好多都奶天使UTO

無咩變唔變
不嬲有班死忠黑既講成白

Okayu真係冇乜第一運

又諗起果個叫華生放大鏡既頻自從2P色起飛之後就冇再翻譯過華生D片

啱先無聊google 先知原來牙心個新衣裝唔係原本畫師畫

Ptt不嬲垃圾大本營黎
共碩事件仲串番ho孝子轉頭

aki 又醉駕

假天使一定唔會有事

睇幾次都想笑

好心就改名做2P色放大鏡

型

想屌佢好耐 但廢是俾假天使D狗咬

今日ルイス呢段逆轉真係好勁

Iofi

入面應該好厚同温層
屌都廢事

果時仲有follow佢
條友係2P一出果時已經開2P discord每日限100人入
好似日日都爆
之後見佢完全唔撚出AME片就退左

佢啲片我應該多少有睇過但無sub
但自從佢係咁出表妹啲片之後諗住退sub個陣先發現

好彩無sub條傻閪

張封面圖
想養返隻咁嘅牛
把聲實好好聽

全肯定<---->正常人<---->Anti
鬼佬<---->我哋<---->中国人

超級連結人

桐生會好似越來越多油王

@神父

日本仔呢

點解咁講

阿Fi反天十虎首席

佢唔係黃金撚
如果係真．黃金撚，講嘢會九唔搭八好多

完，第一

突破vtuber理論

巴打係咪少左爬文
依樣野已經一早變左個gag了

真金撚好似潛左了

sc越來越狠咁

有咩v有咩飯

牙狗洗唔洗咁撚型

我又柒多鑊

鬼佬不嬲傻鳩黎
覺得習薇亞同Artia 無辜的

華生風評被害

呢樣珍

唔係啦你睇佢而家仲掛住華生個名痴人氣

溫馨提醒，記得每日幫會長report次slow mode bug

頭先miko睇美好世界
見到個隻kimera
35p係度spam船長
miko話船長只係發情唔係kimera

呀狗又話唔耐久卡下卡下都玩左3個鐘

3個鍾唔算喎

Iofi best girl

6個鐘內都唔算耐狗啦

3個鐘唔算啦

牙猩今日玩咗8個鐘MC

所以我預左到最後都係會耐狗
依家先岩岩咬個包

姐係仲有排玩

睇緊cover官網
冇話請mod
如果有我即刻用Likedin apply

EFT

Likedin 係咪新網黎

ching俾下面唔好問得咁直接啦

希索加...

咁hardcore 玩呢隻GAME

有請一早比n支a混曬入去

直接SD EMAIL仲好
或者會限POST自薦

....NENE

如何評價

佢不嬲藍

佢目標仲要係去阿水度偷魚養貓
係順便抽一下
chatroom提醒佢唔好俾兔仔昆，結果佢攞左64金塊，不過2次就中曬獎
chatroom見到有人話可能係兔建員工福利

有得睇返了

又係到奶共 , 好dirty囉唔該

座長

一邊清理一邊製作

ナイス爆裂！！！

出道果陣已經unfollow左

牙貓深夜又想搵牙鴨一齊玩
睇嚟未瞓得住

唔係啲忍屎忍尿合作唔會睇佢

大陸輝已讚好這篇帖文

好撚正

苦練

同埋日本公司唔興用
除非外資/鬼佬

犬山唔係有想睇嘅V合作都唔會特登睇

日本仔係咪興手寫個啲form?

佢啲賣點好大程度係佢啲人脈
基本上就係開話題 做控場 然後交個場俾人發揮

見到Cover請PR
唔知點解想笑

依家睇返先知原來係想坐隔離

咪係囉, 你又唔睇, 人地去B站關你撚事牙

Uto又贏

我諗起佢地用個種失敗負碌式PR
但結果alright嘅經驗嚟IN人就覺得笑咗出聲

5明

咁我不如睇はねる除咗人脈完勝犬山

好傳統果d老公司係

而家佢有個箱, 跪奶咪跪奶囉

牙月

貓鴨依排好可疑 成日一齊練車

cover pr咪班v

睇空媽個Twitter，好似係會長主動邀空媽

Touch wood 我懷疑牙心真係出咗事

聽日準時起身睇 神回黎

pr係班v，mod又係班v

嗰個其實只係sc reading嚟

唔知會唔會開會限

空媽冇開會員，但Slow mode又比班人突破左

其實會長可以休閒開下MC
佢開MC同接唔錯

實大把人教佢起嘢

即係佢可能會以為佢一路PR冇問題
仲用佢個standard IN人

因為班ON9仔知佢唔會開會員

藍獅

不嬲係咁，桐生會人少但有錢

唔怪得知好似比平時正常雜談少

hide ban
改下個名 或者轉個ac
有時係yt濕鳩bug

真....
超慘

kanata反超變四期同接玩

拼音?

原來前日比V8 開了
即刻同字幕組緊密聯繫 開B限滅火

你識唔識拼音

利申:打倉頡

屌又唔上鎖

wan
wang

MG
MGMMU

兔田建設唔呃人的

有一個負皮原來呢到都有人撐呢隻2p色

樓主自己係uto fans

咁型以後仲邊有人敢同你搶開post

又想砌我生豬肉話我post 霸

咁你真係

係咪就係入咗會嗰個

鯊魚搞乜,今日日增2萬

我睇到R晒頭...

拜登力量

拜登上台 唔洗比面

今朝睇完船長就出左去
追左呢個po幾版
好似壞消息不斷咁 Holo係咪就快唔掂

牙一又關拜登事

是
佢俾會長同空老母玩都知時日無多
尾水

On9 Youtube修bug真係好垃圾，話咁快比人搵到另一個

都係藉口黎
唔開B限就衝得
唔開B = 唔重視佢地

但係谷村篇同隔離兔仔人中0比
真係冇咩人會揀谷村

黑警型喎

v8樂子人

泥潭老哥 nga先係沖蝗主力

咁畀我揀
我都會揀0
0真係最正

我決定買switch了
日日係到睇真係忍唔住

舊版靚仔啲

但睇會長心態應該幾穩

真係嫌麻煩大不了玩休息等YT fix bug，反正free chat都有錢收

瞓醒好仆去買 就出MH

一個星期開4次人中
4次都同兔仔撞
唔講仲以為特登

好

雖然呢個操作有啲怪不過其實咩時間開都撞架啦
但我覺得會長都唔理呢啲野架啦 都係想會下班FANS姐

v8(樂府吧) 日日po 木口野

CHING
紫色係唔係即係追哂啲PO

繼NGA師仲有貼吧師

懂的都懂

今日巴哈好似起左一知底出黎

成日笑EN同牙水
其實連V先係最藍

有壞消息都係得會長姐

但係會呃nene

而家唔買真係等食炒+狗源貨
去返豐澤/AEON/UNY又唔驚被人劏
早排遊戲台啲買Switch中伏Po多到

連帝愛員工都肯做

睇到D咩搞到忍唔住要出switch

買齊馬車同明星大亂鬥先

會長少人睇一俾人洗就好覺
再係咁真係只可以長開會限養老mode

取消off coolab都冇係twitter上水

可能佢私底下玩電流玩大咗姐

咪話出新mh

如何看待波尔卡中之人近期在B站活跃
聽日個3d仲睇唔睇得

會限有會員車

Towa係咪好鍾意個台仔畫師阿蛇
Retweet like嗰啲唔使講
成日拎嚟用 又做Twitter icon

呀草又做虹粉

通常取消合作兩個人都應該出tweet講下
宜家火雞個tweet好似無接觸過心心
收到營運通知話取消咁

我見冇乜話題 提供下d 樂子

總之白紙一張要穩陣就去大型公司買
黃金果種龍蛇混集之地俾人食左就仲係度on99送錢俾人駛就唔好怪人

唔熟

御用畫師，龍心單野嗰時佢問野，拖華仲親自回佢

次次都無囉

正常價格應該係幾多?

咬完犬山再咬polka
upd8架你?

mega 自身仲係細圈真係好處
依家係樹大招風,海苔神樂媽被人集火

會員車成本咁高 今日俾人ban左30個都百幾蚊港紙 其實唔太有用

幾時開台

我搬運v8姐..

屌俾樂子人過咗幢

狗媽真係
百萬人突破都唔理 去yt開3d

官方淨機價+1-2隻骨
大公司都係咁
黃金嗰啲就昆你買mon貼SD卡

有ban咁多咩

新會然？ 呀草都唔識

2380

見到黃金嗰啲二手機當新機賣
真係痴咗線

咁其實mom貼as卡都必要嘅 唔好唔知價就得

+1-2隻骨係咩意思
我之前2000幾買左 係咪做左水魚

我係呢個價買
咁冇乜野

大頭公主

送一兩隻賣唔晒嘅比你

骨=死貨game

簡單講 你買ps5比多隻tlou2比你

Zelda 孖車果類骨就冇乜野
反正你都係會買

GOTY呀

空媽要落去了

賺喎, 3A得奬大作

骨即係一定要跟game幫佢清貨唔可以淨機
最初嗰陣聽講焗你食一隻街霸二
而家多數都係孖車 Zelda了
二千幾買到新機冇問題呀

你咪自己玩飽佢囉

會長想 睇返replay慢慢ban都仲得
宜家最大問題係唔夠mod 同slow mode bug

比？骨係指原價賣俾你果種就真係骨

Sor
我同Sony有仇

明解 thx

咁其實骨嚟講 任天堂馬利奧 Zelda唔差嘅 好過ps4送咩dream club

你原價邊有人要你啲骨呀

送mario zelda 真係算骨咩

公主可唔可以縮返細自己

最初係逼你食1 2 switch骨中之霸

店家角度算嘅

屌

就係原價迫你食先叫骨嘛

MOD唔係常駐真係估唔到
仲要會長自己一個人搞真係好辛苦

今日睇個live應該都係會長自己刪

全部黑牌+3張圖=鬼
最重要係個陣
已經有人SC叫大家唔好洗圖
所以繼續洗o既多數係鬼會長先郁手

我估係得經理人+其他成員+佢自己負責del

佢地覺得咁樣可以分化到桐生組/新會員

我覺得佢哋係想話比人知會長會連會員都del 想趕路心走

路人

有幾多人會㩒入去睇呀

算鳩數啦佢地, 喺D污染晒既tag出tweet咪得班支那畜睇

高手

每次見到呢張圖就想笑

點解公主個頭愈黎愈大

飲左支那D大頭奶粉

神早招多幾個mod常駐去ban就好啦
但cover依3個月o黎居然唔係咁做
都唔知點講cover好

ガチ恋距離

呀水係好認真咁練車

讓1個圈應該都贏到

Cover唔做野直接俾會員做mod算啦
搞咁耐仲係會長一路直播一路ban人係咪痴撚線

Cover不嬲唔Cover

好似得佢咁落力練

好撚凍..

唔係好見其他人咁認真練shortcut

頭先睇公主玩都識shortcut
但唔知係唔係全部圖都識

如果輸左應該喊到仆街

公主識用藍龜炸鳩人添
但真係唔知佢去到邊

兔仔都有練btw大部分人都練基本功唔出界

話說點解貓練車成日有486

牙羊都渣得唔曳

WTM有練short cut但冇咁多開圖練

佢進步左幾多
早幾日仲係長期6-8
而家不時有頭3

有時真係跟唔到船長啲思維

おかゆ練到4點半

聽過486個單，唔想湊女吧

牙水又做最後贏家

choco啲食物圖真係可以列入我圖庫level既擺盤

Model life

Geek jack cut單係咪唔會通知

睇返公主其實佢都幾CUTE
同人合作又夠曬串嘴同摟打
點解冇乜人睇

ID組全部都才華揚溢
都冇乜人睇

homostar...

禾有睇牙son
唔睇過真係唔知牙sob有幾正

公主真人好串

會然同V都高汁

半年前左右公主成日同牙心合作 公主係咁串9牙心好正
但係依家佢地既合作少左好多

Astel條痴線佬實在太痴線

桐生會多現充 次次星期六日都少人過平日

牙心仲消失埋

嗰陣未入坑
有冇精華可以睇

而家HOLO環境同而家嘅氣溫一樣
世紀寒冬

希望心心冇事

想問下詳細點做？

Unravel

牙屍同羊水祭collab冇乜clips
係咪冇乜特別野發生過

Anya受皇上點名

牙夸貢夜仲未訓

Chat room右上有3點，禁落去，簡回報，打有非會員用戶用bug突破slow mode，發佈垃圾留言

因為你簡回報嗰刻會幫你cap圖，所以最好係見到有出現就禁落去

牙兔又話會長上線會歡迎佢加入
結果上次MC撞到都冇提

你唔講我都唔知

開始明白百鬼組既感受

千幾人等緊

場面說話

印象中好似無乜佢地合作既精華

雙重安眠ASMR

呢條雖然唔係精華 但係前面公主係咁窒9牙心好正

以為佢會講撚埋魔露露

畫風差撚到

nero玩apex又幾好睇
利申唔識玩apex
想睇黎學野

搵左三四部片睇左半個鐘先搵到個位member
瞓先，過幾個鐘仲要睇會長同空媽Reddit meme review

得翻6個鐘
有啲怕醒唔到

唔瞓咪得

水姐係咪冇諗住停

後面D人食曬塵

其實唔使練咁多應該都夠拎第1

唔練多啲點打到人喊

我賭水拎唔到第一然後喊

幾時開盤

咩意思
我鳩搵出黎睇的

你做莊

12名追到第1名
差少少想入會了

如果佢比賽玩偷渡道具
我紅SC三連又點話

阿水都咳

咩係偷渡道具

一開波倒轉行, 然後拎埋啲得後排先拎到既道具(火箭金菇八字飛彈)跑返上中段再道具二連上第一

火箭最緊要
mario car係一副真正嘅抽道具遊戲

第三名出火箭真係講粗口

Meme review with SORA

原來Anya先係ID2期日文頂點

花生

隻狗仲玩緊

無了無了

佢係咪想練到快人一個圈

總之完場要有人喊

原來隻狗玩左十個鐘 完全冇為意佢live緊

赤井心

錢幣4逆位 聖杯2
寶劍5逆位 寶劍騎士 權杖10逆位
權杖4 塔
綜合：（果敢的卡片），中吉

聯動：只建立對自己有利的狀況會是麻煩的來源，也要考慮對方想做的事情
工作：不好，會有意外，會有不被尊重的狀況，可能無法信任對方，有不快要好好傳達

會唔會係屋企人見佢直播內容過火
禁止佢做V
而佢同屋企人deal緊？

你咪玩啦...

心雞不仲

線下去左holohouse
好黃

咁早都比人派膠

講膠野有分早定夜架咩

派膠都無分早晚的

牙心玩完lotion後真係一條Twitter都冇發過？

狗

賭下邊個包尾

團長

好似朝朝星期日都見佢開台

OKAYU尋晚先知ZR，唔怪得成日攞唔到第一

應該尋晚決定好collab

賭牙水打喊幾多個人

每個星期日都會玩mc
恆常節目嚟

呀狗仲開緊

幾得意

狗要準備收台了

其實en組chatroom既ao chan,bubbs,bloop果幾個係唔係第2個人黎?好似果幾個專負責chatroom..

今日幅圖幾正

啲人估係enma
但我估開佢地男朋友

又撞，不仲了

公主真人有幾樣衰?

過幾日假天使個到見

團長就像廁所一樣...

但ina好似講過ao唔係enma黎

咁咪佢男朋友

我係a0

黃上會唔會未到正賽喊定先

Holo啲人點追

話左隻狗到最後會變耐狗

你應該話彩虹啲人點追

Sorry 我唔用彩虹引戰

感謝

個thumbnail

咁快190萬？？？
我有冇數錯
我數多幾次先

你諗住逐個follower數?

又引戰

數個0

Holo最後良心

笑死

咁早無人上釣

都無人睇彩虹

1.2萬人待機

2個鐘前都6000先痴線

唔合格嘅傳心

仲諗住會直播緊先上1.9m，尋日講完唔搞1.9m活動就直播都未到就上左

1.9萬人

今次唔駛要人啦？

要人

我入去已經 20,078 人

係2萬

is time
rip yagoo's dream

26k

soda chan

個chatroom 快到

26,047 位觀眾正在等候

good morning mother lovers

Good morning mother lover

開始

Good morning mother

goodmorning mother lover

oh god
oh no
here we come

頭先等待有28000 但𠵱家watching now得16000

會長都係講fucker

但把口都講左

睇廣告

所以youtube同接真係有問題

佢下果句真係

以個我覺得係非premium一開始睇廣告唔計落睇緊
你見過一分鐘都返曬黎

係有bug但同睇廣告冇關

老母有上Reddit
oh no

之後去做埋mod
yagoo唔好諗住再起身

nsfw

到底清楚偶像見到自己既meme會點

𠵱家條數上返26000

回點解空媽唔3d

佢個標題仲係shitpost

狗狗好似好唔甘心

26秒stream

唔駛諗 part 2見

Bonk the Dragon to save seiso

驚空老母太清楚 效果唔夠

唔叫空媽拍手next meme

呢個meme有feel

真係好清楚

聽都聽到會長好緊張
好小可見佢講野咁疾

好似睇英語教室咁

狗：😡

右上冇改

Sora 氣場壓到coco

似教緊老人家用電話

踩地雷

屌
地雷

地獄難度

等肚臍

已經有

地雷張圖係唔係會長自己整㗎 咁傳神嘅

秒燈

華生

Yagoo開始冇脈搏

得3萬7 是咪水尾

feel到會長真係淆底

空媽心諗：當左我聖母咁

有啲老尷feel

佢係

冇人同佢玩就知咩事啦

會長口窒

空媽氣場太強

shit post 變 seiso post 就一定有限制
尋日果個先係開恆turbo

應該係經理人唔俾

D老尷feel其實幾正

會長講完馬自立，空媽都笑

其實都幾sad

空媽唔係幾接得到 唔知係咪get唔到啲meme

但係比佢上shitpost

但係比shitpost聯動

唔敢答

haachama chama

空媽都haachamachama

Haachama chama

空媽haachama

haachamachama

sora：haachamachama~

牙心肯上水未

心心

haachama究竟點解失蹤咗

其實會長後面俾人用槍指住個頭
有把刀降住條頸

比平時shitpost review 多人

正常就算經理人俾，cover都唔會俾
所以好難捉摸

就4萬

唔明

水姐點睇都outplay you

我反而覺得係下面班人唔夠膽玩
個個都驚左大前輩

連會長而家都唔夠膽亂講野

有先好睇

Cls

會長比起其他人已經冇咁老尷

空媽都講，雪媽飲酒個形象深入民心

咁可能係空媽主動搵coco
空媽話想今年攞金盾？

算正常啦已經

酒鬼越嚟越出名

上次pekora整蠱towa個次都係偷偷地入黎

當睇the office咁睇

towa 44k
鴨 45k
露 44k
haachama 36k
FBK 46k
祭 51k

酒鬼形象真係走唔到
連空媽都知

開場已經講咗係Coco搵佢...

尋晚都醉駕已經唔係點風評被害.......

佢2個個次，空媽一入黎，即刻轉晒口吻

YABE

快到我想report都唔得

岩岩先話完祭清楚

唔敢講落去

哇，呢張食物圖，今朝先見過一次

清楚擔當

會長走佬

兔仔

會長諗唔到點解釋

Food

PEKORA

Peko虐

對食物嘅底線係pekora

食物擔當

係兔個位前面畫線

兔仔開始係食物

點解釋都死

普通人應該都係既

兔肉

Sora 食兔

空媽嗌next meme好可愛

酒鬼又出現

又出雪媽朴樽

爆樽3D

lamy 冇啦......

又雪媽

又有雪媽爆樽

lamy張圖真係流傳青史

又黎老母酒鬼

又逼害酒花

呢幅真係深入人心

到底有生之年有冇機會係3d實現呢張圖

lamy好慘

風評被害，冇啦冇啦

空媽都想睇雪媽爆樽

邊個唔想睇

會長對今晚見到idol 5期不抱期望

ポルカオルカ

rule breaker

又迫害Yagoo

出道即迫害yagoo都冇咩機會

Rule Breaker？

Yadog rip

驚醒

係ポルカおるか？

rule breaker都攞埋出黎

呢幅圖最頂癮係rule breaker

唔係人迫害佢 係佢自己係動物園中尋求清楚是否搞錯了什麼

屌 係喎

空媽覺得自己唔算SEISO
我覺得會長係真係嚇左一下

最期待既畫面出現了

空媽咁講

molamola
空媽唔認自己清楚

空媽唔覺自己清楚

原來空媽先係真清楚

yagoo：

會長：

最後清楚 R.A.P.

佢清楚個形象係公司做出黎，同佢本人睇法有出入。

其實空媽咁講係講得通

接唔撚到

空媽：我都唔算清楚
Yagoo：AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

呀龍今次切腹都唔掂

手快快打錯

清楚到唔覺得自已清楚

空媽終於入左反抗期

呢個真

歡迎

45k人睇緊

經過幾年無情YAGOO既欺壓
空媽決定舉反旗進入degen大軍了

空媽話自己唔清楚算唔算踏出一大步

話自已唔清楚先係真清楚

空媽好得意

好似幾有道理

只有智者先知道自己係愚蠢既
同一道理

佢最清楚既地方就係認為自己唔清楚

睇下其他自稱清楚擔當

祭

修女都係覺得自己唔清楚，但俾人話佢清楚

真正清楚的人是不會覺得自己清楚
更不會經常把清楚掛在嘴邊

教粗口了

NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

講左

個次彩虹木口狼人殺
俾委員長吐嘈木口咁多清楚系擔當

motherfucker....

講左了

motherfucker

會長又教人講motherfucker

YAGOO : NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

MOTHAFUCKA都出埋

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Yagoo

MDFK PAINK

yagoo冇救啦

YAGOO

YAGOO RIP

呀龍要切腹了

講得好得意

molamola
motherfucker都講埋

醫生！yagoo冇心跳啊！

會長係咪要畢業?

會長講野都震埋

到會長要切腹了
教空媽講粗口

Yagoo真係破防喇

會長

今日係yagoo 虐

Yagoo真係可以蚊喉了

永遠懷念會長🙏

罰會長同空媽唱歌

yagoo最後嘅偶像夢碎了

空媽話會長有信心就一齊唱歌
會長成個人靜曬

感謝會長過去一年嘅貢獻

空媽講左咩？

醫生：佢一直都死咗 擺設嚟㗎

會長都唔敢答好，怕暖後做唔到會令佢失望

會長同空媽唱歌應該驚過自己開solo live

Horror game殺手

可以釘蓋了

拎去燒啦
唔好浪費啲地

例如Kalm嗰個meme空媽個反應好似get唔到

會長約佢睇電影

會長咁樣就搵咗空老母出街

空媽

同空媽Off Collab！？

骨灰龕貴 射佢上太空

出現了

果然有呢張

一堆負重

雪花老母又......

裙底笑死

雪媽 洋蔥 35

洋蔥
名都唔講

船長同rushia

雪媽抱住個keg桶

天使

Ban

根本唔知點先計落同接到

coco都咁講

要素過多

貓狗

空媽知唔知條尾咩黎

一張圖幫空媽補習一堆知識

清楚

Yadog喺天堂等佢哋

入洋蔥都唔入老師

空媽識講野到

雪媽酒鬼形象
空媽講motherfucker

會長係龍所以有一日會飛

呀，左膠聖地著火得hololive係淨土

咁講真老師個形象其實無咩野

空龍

空媽為左破百

R/Hololive: love&peace

講真
如果大家唔洗理空媽大前輩形象既其實好好

咁都比佢諗到好癲

完 全 無 駄

笑左

呢張應該要襯番第二張meme先知咩意思

唔cover嘅hololive

有睇開meme嘅一眼就明

但係空媽

但佢地兩個都明......

空媽應該唔get

睇得出空媽好想埋群一齊玩
希望之後多啲人搵空媽玩

又抽朋友狐

都證明空媽真心鍾意 hololive

最唔保護空老母既就係會長

依家係前妻

話記得去睇hololive reddit
因為就算係唔清楚嘅meme，大家都冇惡意，靠愛整

佢個語氣完全係明哂喎

會長幫空媽趕客

不過就算依家reddit比起4chan,2ch算好和平啦
兩登都惡意過reddit

睇黎家庭空要取代前妻狐

又 bin c YAGOO

空媽話會長條尾好可愛

講咗啦喎

以張係未空媽整架

幾時collab

會長走數
當冇睇到

空媽好想karaoke collab

空媽超強反手

我諗牙龍終有一日會還返個karaoke collab俾老母

會長淆底正垃圾

真係好撚狗

空媽開左預知能力講定先

屌上面個張cap得唔好

じゃあ敵だね

老母一睇就知係自己邊句對白

經典一句

So you're the enemy

仆街我懷疑自己比空媽吸左粉
好得意依個女人

MC果句太經典

牙龍真係控時間之鬼

Hololive反抗軍

佢D時間控制真係好撚勁

屌你老母條片

yagoo

好有心機

屌你條片

洋蔥瞓瞓下都扎醒咗

有片

高質片

條片個BGM

今日真係虐yagoo虐盡千百遍

請sub

條片cls

PAIN YAGOO

應該加埋拉米係隔離

dame dame

Baka Mitai

飲兔汁

好正，話說個酒廠真係賺，俾一個工商，支酒在各個直播出現

下次開台應該多好多人

好撚癲

幾時有yagoo bakamitai deepfake

咁快一個鐘

加條尾

仲有peko枝百年梅酒

係某間電腦廠送到入口都唔識賺

in game bgm多數冇問題
除非日本又有特別法律我係唔知

會長成就達成 成功令空媽講Motherfucker

開住條片個bgm宣傳座長3D

perfect match

真心覺得之後就會有空媽+會長歌回

係時候睇到中風了

牙龍今日成就:
老母講mother fucker而唔洗去唱karaoke
約咗老母去睇戲

真，支酒我起碼係3，4個唔同人既steam入面見過

好似仲大鑊過唔遮

睇佢FB仲裝緊死
正一垃撚圾中國牌子

我覺得會長控場控時間真係好撚勁

peko梅酒幾時再販想買

已經插入左

CEO係人質

不過我覺得Karaoke collab應該會同星之彼方先
同居人個關都過唔到肯定同唔到空媽collab

Virtual Youtubers討論區（397）

今年內應該有

pobar

三個一齊黎咪得

呢個真係要天使邀請
我覺得會長自己肯定唔敢

calli做乜鬼
好似啱啱先起身咁

會唔會捉棋

今日應該係打開限制器既第一步

你頂安全帽笠到落腳趾尾

非v

sleepy reaper

洩露天機會好似狼媽咁

而家食飯前睇 chatroom 送頭師表演

碇唯

重溫mother fucker

聽日就馬車大會

You were supposed to turn them Seiso, not become a Degenerate yourself!

今日有前日祭

呀水要提早打喊一堆人
到時分組打唔到咁多人

有諗頭
話唔定無耐會喺 reddit 度見到

Yagoo 蚊喉時前一分鐘(2021, 彩色化)

原來已經有

今日算唔算係YAGOO失去了一切

comment基本上全部英文

死神瞄60分區但死都唔中

一姐就斷氣

lewd

隻揪Ame可能打唔贏鯊咩

死神ground pound 華生

老師打俾會長

會長去咗ちょこ老師而家個直播度

做乜打過去

雪花老母真係好中意酒鬼個形象

真係有

原來mio 比twitter ban 左，有無人知咩事

BAN左成年

得一個，ja 嘢（笑）

choco 俾人車

choco好撚努力咁ban人

聖誕果時出太多post當左bot

但twitter ban好似冇得搞

得罪deep state?

佢對普通酒鬼係冇問題

國師

姐係打左未

老師個畫面個 chatroom 幾好
同 YT chatroom 可以一齊閂走垃圾車
會長或者可以參考下，廢時俾啲車污染個畫面

走咗先車，根本有人長期睇holo台

係咪d支那仔

choco好女仔

死神得一對

打緊

鯊咩

雪花老母認命了

車完繼續奶

班支那賤畜跟台仲貼過我

老師心諗：行開d喇屌你老母

屌那星勁撚淫...

肌肉鯊

完全唔撚接近Moona個level

岩岩佢細細聲呻吟
加埋佢腳步D啪啪聲...

Moona個啲係直頭淫叫俾你聽

佢本身仲要係model

我淨係聽到係到呀住咁上100

你都係想咁啫
試食賓印報告（6）

老師

會長傷到喉嚨

老師心諗：哦，未又係搞鳩我